小米8抵唔抵屌?

諗緊買小米8定IPHONE8好
IPHONE8貴成倍 功能又同小米8差唔多
所以D FD介紹買小米8試下都好
唔知各位巴絲有冇好推介?

呢度問小米

兩舊屎 是撚但啦

自問細個冇番part time，
用過呢d 支那機，
頭一個月係蜜月期黎

但當你用左半年，
就會發現有好多小問題
wifi弱，gps飃，差電時touch會出事，etc

突然諗起做野去過個客間廠
有個日本機用左十年都好少壞
有個支那製新機個個星期都出事

細個係幾個年前？

30

咁三星有邊部咩用

s9 s9+ s8+ , note8 是但一部夠玩

s9 s9+ s8+(128gb 6gram) , note8 是但一部夠玩

幾錢

5千-6千幾都有 要平D可以簡s8既

但係小米3700 WO

買囉

買日本機docomo好過啦
性價比應該高過屌米

未見過

低級打手post

Ip8又話貴成倍，功能差唔多

樓上巴打話3叔，你又話小米$3700

你心目中已有決定啦，咁你問乜撚啫？

唔好係唔係都打手啦
仲要低級打手
真心上黎問意見

買就買x號
屌米當後備機用就得

$3700 有ip8 功能，仲唔抵屌？

你自己都講晒d好處，

快d買啦，真心推介！

多謝你既寶貴意見

買紅米note5 算啦

我部紅米用左年幾都冇事冇幹 算唔錯